有冇人知大厦天台已經開始慢慢俾人裝緊天眼

啱先經過棟大廈 見有人望上去影相 之後見到有個疑似天眼喺上面

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢